ig story排名代表咩

我女神成日睇我係咪代表佢好留意我

係

代表佢成日上ig覆其他人炸

代表佢每晚都想你搵佢

可以表白咖喇

你咁清楚唔通你就係佢

結婚都得啦

係
其實我每晚都等緊你 等到出晒水
你覆吓我啦好冇

你唔覆我我點覆你吖臭雞

你都唔打畀我
重話我係臭雞 小妹好心痛

吓 ig story有排名睇嫁？咁佢咪知我成日睇佢

夜啦 早啲訓啦

應該係睇得多佢會係最上個幾個

幾點吖今早叫人訓

吊高黎賣

你以後都唔使搵我啦